［請連仔入］立國安法後，連登條路點行

login account 用ISP 的話
ip都唔洗check就搵到你

利申 人在澳 外加VPN

係外國使乜用vpn

有玩開日本ser

到時好快 "被汁左" 連登, 都無得講野, 仲有咩怕????

最驚ISP email

連仔先大獲 ...俾人送去國安點算

鬥紅